想問一個正常26，27 歲男會有幾多儲蓄?

發覺而家有番工都冇乜錢淨

800k

最少300000

就嚟26
月月清
身家得部電單車

100萬差唔多

50k 每個月儲5千

幼稚園開始到大學都唔讀書，拎晒啲學費去投資，正常26、7歲可以退休

fg 50k 人工
跟連登d 股神炒股
正常無一千都有幾百萬儲蓄

36歲 月入45k 戶口40k 咭數20k
有車 有幾隻勞 冇樓

唔欠咭數已經偷笑

條女都算身家?

月入45k 户口40k
Ching你好大洗喎

咁慘

400k左右

有幾層樓 戶口幾百萬 現金幾十萬 加埋股票有過億身家是常識吧

22歲大學畢業旅行清晒啲錢

23-27歲工作3-4年

乞食科起薪14k，每年加1千多啲
每月家用3-4k
車費1k
拍拖行街睇戲食飯4k
大概每月儲5k，一年6萬
12日AL，每年一至兩次旅行，每次使7-8k

乞食科grad 27歲正常儲到15萬度

做幾年可能會升職

儲咩丫，過多幾年你就會覺得儲埋舊錢高不成低不就都唔知每個月慳黎有乜謂，除非疊埋心水儲幾十年錢一炮過移民走佬

26 搵20k 家用比12k

戶口全副身家得50k

我乞食ACO
身邊同學打私人工幾年升咗職已經2皮起，加埋bonus每年又多幾皮

當乞食科 fg 15k
乞食心態唔轉工年年+1500

每月洗10k
正常人27歲儲到50萬

呢到全部唔正常 答你唔到

月月清 sowhat